賀年歌簡直係對人類聽覺嘅污染

又難聽又嘈
周街喺度Loop
屌你老母臭化閪

你聽鑼鼓響一片 黑鮑送舊年

中國文化真係好撚核突，得個嘈字又鍾意紅當當咁樣，毫無美感可言，每個新年都覺得好撚噁心

考試能得利
工作能得利

四圍吠

年~又過年~
恭喜你呀!恭喜你
好走快兩步

你媽媽最近好嗎？多客人屌嗎？

屌,個po好撚嘈

仲有啲電視廣告真係

屈人寺果首已經係大佬啦屌
歌又難聽 舞又柒 人又樣衰
視覺+聽覺污染

tvb劇主題曲?

同意, 又煩又嘈

財神到！ 財神到！ 好走快兩步！

慎入

難得有葡國妹唱中文歌 放過佢啦

係咪有個葡國暗瘡肥西過嚟你都屌

今年決定買對喇叭
開恆佢大大聲播

聖誕歌好聽好多
賀年歌

應該立法只可以新年前三日左右先可以播
西曆二月未到已經聽到